step-forkio

студенты:

Римарь Ольга
Алексей Тищенко


студент №1 - Римарь Ольга

помогла одногрупнику сдать проэкт.
создала репразеторий
-так же настроила  Gitlab Pages
(https://ra222mers.gitlab.io/step-project-forkio-alextishchenko).



студент №2 - Алексей Тищенко

Сверстал весь проект.


Документ использует 3 базовых лэйаута (в соответвтвии с тз):

шириной от 320px до 480px
шириной от 481px до 992px
шириной от 992px и более

Собирали проект с помощью таск-менеджера Gulp(инструмент, позволяющий ускорить процесс web-разработки),который разбирали на занятиях.
При сборке проекта использовали npm пакеты,такие как:

gulp
gulp-sass
browser-sync
gulp-js-minify
gulp-uglify
gulp-clean-css
gulp-clean
gulp-concat
gulp-imagemin
gulp-autoprefixer

Так как в ТЗ было указано верстать адаптивную верстку(под разные разрешения экрана,от mobile version до desktop version),
я использовала директиву @Media.
В блоках у меня использовано семейство шрифтов "Montserrat" и "Lato". Размер шрифта обычно 400px либо 700px.
Благодаря проэкту "Step-Forkio" это послужило хорошей практикой получения новых навыков и хорошей практике.
